====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' évolution prévisible n ' est en tous cas pas suffisante pour qu ' à l ' intérieur de la partie la plus dense de l ' agglomération les choix en matière de transports puissent être sensiblement différents de ce qu ' ils sont aujourd ' hui .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

